［裝備篇] 727入元朗帶咩

大家齊齊討論下帶咩gear去元朗
今次對手有d唔同
玩既唔係催淚彈同槍而係刀棍鏹水

講下邊款裝備例如頭盔（附圖）、簡介下用處、邊到有得買等等

原子彈係基本

我地唔係要挑鄉黑機呀
係元朗反黑，和理非

呢鋪好惡搞 要好撚認真諗下後著
但重點係 佢地出刀 斬人個下係好威 但代價都好重 除非佢地有洗頭盤坐

推推推

出刀我都諗到可以包實自己包到厚一厚咁 但鏹水要點擋

不如我地傾下點走仲好啦

行大馬路 啫係元朗交通癱瘓 鋪又唔開

上面橫洲村 下面馬田村大棠村 前面南邊圍 後面屏山村 到時真係比人圍可以點算有冇人可以教下我

簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐襲
帶木掃把
表達掃走黑社會

裝備 727元朗

鏹水用遮

哩點重要
大家要知道行大馬路=冇輕鐵冇左9成幾巴士
行既話係可以到西鐵既(朗屏/元朗站)
但你知狗鐵話封站就封站
逃生路線過少啊！！

一齊走，龍頭搞嘢 跟龍尾一齊散

盾牌係基本
武器就要自己衡量

講就易 一齊走 我當果日有2萬人 2萬人入得曬西鐵？

遮都會爛嫁

人，我地去和平only

但牛屎佬唔和平

擋到架，一支過呢撞遮後縮腳
潑過呢轉遮，可擋到下架
你要百分百擋到甘無乜可能
一係你著化工果d膠衫去全包